|| Сборка || Название || Тип || Wiki ||
| employee_box | unknown | internal | http://wiki.tandemservice.ru/pages/viewpage.action?pageId=21299414 |

|| Группа || Модуль (в коде) || Модуль || Входит в маркетинговый модуль || Карточка модуля в wiki ||
| UNI | moveemployee | Движение кадрового состава | Кадры | [Uni:М Движение кадрового состава] |
| UNI | uni | Студенты | Базовые модули | [Uni:М Студенты] |
| UNI | uniedu | Образовательные программы | Базовые модули | [Uni:М Образовательные программы] |
| UNI | uniemp | Кадры | Кадры | [Uni:М Кадры] |

----

|| Сборка || Название || Тип || Wiki ||
| product_analytics | Сборка для стенда аналитики | internal | http://wiki.tandemservice.ru/pages/viewpage.action?pageId=21299416 |

|| Группа || Модуль (в коде) || Модуль || Входит в маркетинговый модуль || Карточка модуля в wiki ||
| UNI | moveemployee | Движение кадрового состава | Кадры | [Uni:М Движение кадрового состава] |
| UNI | movestudent | Движение студентов | Движение студентов | [Uni:М Движение студентов] |
| UNI | uni | Студенты | Базовые модули | [Uni:М Студенты] |
| UNI | unidip | Дипломирование | Дипломирование | [Uni:М Дипломирование] |
| UNI | unidpp | ДПО | ДПО | [Uni:М ДПО] |
| UNI(Dep) | unids | Сессия (старый) | Сессия | [Uni:М Сессия (старый)] |
| UNI(Dep) | uniec | Абитуриент (старый) | Приемная кампания | [Uni:М Абитуриент (старый)] |
| UNI(Dep) | uniecc | Договоры абитуриентов (старый) | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры абитуриентов (старый)] |
| UNI(Dep) | uniec_fis | ФИС (старый) | Интеграция с ФИС ЕГЭ | [Uni:М ФИС (старый)] |
| UNI | uniedu | Образовательные программы | Базовые модули | [Uni:М Образовательные программы] |
| UNI | unieductr | Договоры на обучение | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры на обучение] |
| UNI | uniemp | Кадры | Кадры | [Uni:М Кадры] |
| UNI | unienr14 | Абитуриенты | Приемная кампания | [Uni:М Абитуриенты] |
| UNI | unienr14_ctr | Договоры абитуриентов | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры абитуриентов] |
| UNI | unienr14_fis | Интеграция с ФИС | Интеграция с ФИС ЕГЭ | [Uni:М Интеграция с ФИС] |
| UNI | uniepp | Учебный процесс | Учебный процесс | [Uni:М Учебный процесс] |
| UNI | uniepp_load | Нагрузка | Нагрузка ППС | [Uni:М Нагрузка] |
| UNI | uniepp_price | Цены за учебные единицы | Договоры на обучение | [Uni:М Цены за учебные единицы] |
| UNI | unifrdo | ФРДО | ФРДО | [Uni:М ФРДО] |
| UNI | unigrant | Гранты и конкурсы | Гранты и конкурсы | [Uni:М Гранты и конкурсы] |
| UNI(Dep) | uniload_demo | Нагрузка (демо) | Нагрузка ППС | [Uni:М Нагрузка (демо)] |
| UNI | uniplaces | Здания и помещения (реестр) | Базовые модули | [Uni:М Здания и помещения (реестр)] |
| UNI(Dep) | uniplan | ГОС, УП и РП (старый) | Учебный процесс | [Uni:М ГОС, УП и РП (старый)] |
| UNI(Dep) | unipps | Нагрузка (старый) | Нагрузка ППС | [Uni:М Нагрузка (старый)] |
| UNI | unipractice | Практики студентов | Практики студентов | [Uni:М Практики студентов] |
| UNI(Dep) | unisc | Договоры студентов (старый) | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры студентов (старый)] |
| UNI | unisession | Сессия | Сессия | [Uni:М Сессия] |
| UNI | unisettle | Общежития и поселение | Общежитие | [Uni:М Общежития и поселение] |
| UNI | unisnpps | Внештатные преподаватели | Почасовики | [Uni:М Внештатные преподаватели] |
| UNI | unisp | Выплаты студентам | Стипендия | [Uni:М Выплаты студентам] |
| UNI | unispp | Расписание | Расписание | [Uni:М Расписание] |
| UNI(Dep) | unitj | Журналы преподавателей (старый) | БРС + Журналы | [Uni:М Журналы преподавателей (старый)] |
| UNI | unitraining | БРС и журналы | БРС + Журналы | [Uni:М БРС и журналы] |

----

|| Сборка || Название || Тип || Wiki ||
| product_demo | Демонстрационная сборка | internal | http://wiki.tandemservice.ru/pages/viewpage.action?pageId=21299418 |

|| Группа || Модуль (в коде) || Модуль || Входит в маркетинговый модуль || Карточка модуля в wiki ||
| SH | bpms | Документооборот | Документооборот | [TFADD:Документооборот] |
| UNI | moveemployee | Движение кадрового состава | Кадры | [Uni:М Движение кадрового состава] |
| UNI | movestudent | Движение студентов | Движение студентов | [Uni:М Движение студентов] |
| UNI | uni | Студенты | Базовые модули | [Uni:М Студенты] |
| UNI | unidip | Дипломирование | Дипломирование | [Uni:М Дипломирование] |
| UNI | unidpp | ДПО | ДПО | [Uni:М ДПО] |
| UNI | uniedu | Образовательные программы | Базовые модули | [Uni:М Образовательные программы] |
| UNI | unieductr | Договоры на обучение | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры на обучение] |
| UNI | uniemp | Кадры | Кадры | [Uni:М Кадры] |
| UNI | unienr14 | Абитуриенты | Приемная кампания | [Uni:М Абитуриенты] |
| UNI | unienr14_ctr | Договоры абитуриентов | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры абитуриентов] |
| UNI | unienr14_fis | Интеграция с ФИС | Интеграция с ФИС ЕГЭ | [Uni:М Интеграция с ФИС] |
| UNI | uniepp | Учебный процесс | Учебный процесс | [Uni:М Учебный процесс] |
| UNI | uniepp_load | Нагрузка | Нагрузка ППС | [Uni:М Нагрузка] |
| UNI | uniepp_price | Цены за учебные единицы | Договоры на обучение | [Uni:М Цены за учебные единицы] |
| UNI | unifrdo | ФРДО | ФРДО | [Uni:М ФРДО] |
| UNI | uniplaces | Здания и помещения (реестр) | Базовые модули | [Uni:М Здания и помещения (реестр)] |
| UNI | unipractice | Практики студентов | Практики студентов | [Uni:М Практики студентов] |
| UNI | unisession | Сессия | Сессия | [Uni:М Сессия] |
| UNI | unisettle | Общежития и поселение | Общежитие | [Uni:М Общежития и поселение] |
| UNI | unisnpps | Внештатные преподаватели | Почасовики | [Uni:М Внештатные преподаватели] |
| UNI | unisp | Выплаты студентам | Стипендия | [Uni:М Выплаты студентам] |
| UNI | unispp | Расписание | Расписание | [Uni:М Расписание] |
| UNI | unitraining | БРС и журналы | БРС + Журналы | [Uni:М БРС и журналы] |

----

|| Сборка || Название || Тип || Wiki ||
| product_demo_priem2014 | Демонстрационная сборка для приема 2014 | internal | http://wiki.tandemservice.ru/pages/viewpage.action?pageId=21299420 |

|| Группа || Модуль (в коде) || Модуль || Входит в маркетинговый модуль || Карточка модуля в wiki ||
| UNI | uni | Студенты | Базовые модули | [Uni:М Студенты] |
| UNI | uniedu | Образовательные программы | Базовые модули | [Uni:М Образовательные программы] |
| UNI | unieductr | Договоры на обучение | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры на обучение] |
| UNI | unienr14 | Абитуриенты | Приемная кампания | [Uni:М Абитуриенты] |
| UNI | unienr14_ctr | Договоры абитуриентов | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры абитуриентов] |
| UNI | uniplaces | Здания и помещения (реестр) | Базовые модули | [Uni:М Здания и помещения (реестр)] |

----

|| Сборка || Название || Тип || Wiki ||
| product_test | Сборка для тестов | internal | http://wiki.tandemservice.ru/pages/viewpage.action?pageId=20686767 |

|| Группа || Модуль (в коде) || Модуль || Входит в маркетинговый модуль || Карточка модуля в wiki ||
| UNI | moveemployee | Движение кадрового состава | Кадры | [Uni:М Движение кадрового состава] |
| UNI | movestudent | Движение студентов | Движение студентов | [Uni:М Движение студентов] |
| UNI | uni | Студенты | Базовые модули | [Uni:М Студенты] |
| UNI | unidip | Дипломирование | Дипломирование | [Uni:М Дипломирование] |
| UNI | unidpp | ДПО | ДПО | [Uni:М ДПО] |
| UNI(Dep) | unids | Сессия (старый) | Сессия | [Uni:М Сессия (старый)] |
| UNI(Dep) | uniec | Абитуриент (старый) | Приемная кампания | [Uni:М Абитуриент (старый)] |
| UNI(Dep) | uniecc | Договоры абитуриентов (старый) | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры абитуриентов (старый)] |
| UNI(Dep) | uniec_fis | ФИС (старый) | Интеграция с ФИС ЕГЭ | [Uni:М ФИС (старый)] |
| UNI | uniedu | Образовательные программы | Базовые модули | [Uni:М Образовательные программы] |
| UNI | unieductr | Договоры на обучение | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры на обучение] |
| UNI | uniemp | Кадры | Кадры | [Uni:М Кадры] |
| UNI | unienr14 | Абитуриенты | Приемная кампания | [Uni:М Абитуриенты] |
| UNI | unienr14_ctr | Договоры абитуриентов | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры абитуриентов] |
| UNI | unienr14_fis | Интеграция с ФИС | Интеграция с ФИС ЕГЭ | [Uni:М Интеграция с ФИС] |
| UNI | uniepp | Учебный процесс | Учебный процесс | [Uni:М Учебный процесс] |
| UNI | uniepp_load | Нагрузка | Нагрузка ППС | [Uni:М Нагрузка] |
| UNI | uniepp_price | Цены за учебные единицы | Договоры на обучение | [Uni:М Цены за учебные единицы] |
| UNI | unifrdo | ФРДО | ФРДО | [Uni:М ФРДО] |
| UNI | unigrant | Гранты и конкурсы | Гранты и конкурсы | [Uni:М Гранты и конкурсы] |
| UNI | uniplaces | Здания и помещения (реестр) | Базовые модули | [Uni:М Здания и помещения (реестр)] |
| UNI(Dep) | uniplan | ГОС, УП и РП (старый) | Учебный процесс | [Uni:М ГОС, УП и РП (старый)] |
| UNI(Dep) | unipps | Нагрузка (старый) | Нагрузка ППС | [Uni:М Нагрузка (старый)] |
| UNI | unipractice | Практики студентов | Практики студентов | [Uni:М Практики студентов] |
| UNI(Dep) | unisc | Договоры студентов (старый) | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры студентов (старый)] |
| UNI | unisession | Сессия | Сессия | [Uni:М Сессия] |
| UNI | unisettle | Общежития и поселение | Общежитие | [Uni:М Общежития и поселение] |
| UNI | unisnpps | Внештатные преподаватели | Почасовики | [Uni:М Внештатные преподаватели] |
| UNI | unisp | Выплаты студентам | Стипендия | [Uni:М Выплаты студентам] |
| UNI | unispp | Расписание | Расписание | [Uni:М Расписание] |
| UNI(Dep) | unitj | Журналы преподавателей (старый) | БРС + Журналы | [Uni:М Журналы преподавателей (старый)] |
| UNI | unitraining | БРС и журналы | БРС + Журналы | [Uni:М БРС и журналы] |

----

|| Сборка || Название || Тип || Wiki ||
| product_test_temp | Сборка для тестирования расчета нагрузки на базе УрГЭУ | internal | http://wiki.tandemservice.ru/pages/viewpage.action?pageId=21299426 |

|| Группа || Модуль (в коде) || Модуль || Входит в маркетинговый модуль || Карточка модуля в wiki ||
| UNI | moveemployee | Движение кадрового состава | Кадры | [Uni:М Движение кадрового состава] |
| UNI | movestudent | Движение студентов | Движение студентов | [Uni:М Движение студентов] |
| UNI | uni | Студенты | Базовые модули | [Uni:М Студенты] |
| UNI | unidip | Дипломирование | Дипломирование | [Uni:М Дипломирование] |
| UNI | unidpp | ДПО | ДПО | [Uni:М ДПО] |
| UNI(Dep) | unids | Сессия (старый) | Сессия | [Uni:М Сессия (старый)] |
| UNI(Dep) | uniec | Абитуриент (старый) | Приемная кампания | [Uni:М Абитуриент (старый)] |
| UNI(Dep) | uniecc | Договоры абитуриентов (старый) | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры абитуриентов (старый)] |
| UNI(Dep) | uniec_fis | ФИС (старый) | Интеграция с ФИС ЕГЭ | [Uni:М ФИС (старый)] |
| UNI | uniedu | Образовательные программы | Базовые модули | [Uni:М Образовательные программы] |
| UNI | unieductr | Договоры на обучение | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры на обучение] |
| UNI | uniemp | Кадры | Кадры | [Uni:М Кадры] |
| UNI | unienr14 | Абитуриенты | Приемная кампания | [Uni:М Абитуриенты] |
| UNI | unienr14_fis | Интеграция с ФИС | Интеграция с ФИС ЕГЭ | [Uni:М Интеграция с ФИС] |
| UNI | uniepp | Учебный процесс | Учебный процесс | [Uni:М Учебный процесс] |
| UNI | uniepp_load | Нагрузка | Нагрузка ППС | [Uni:М Нагрузка] |
| UNI | uniepp_price | Цены за учебные единицы | Договоры на обучение | [Uni:М Цены за учебные единицы] |
| UNI | uniplaces | Здания и помещения (реестр) | Базовые модули | [Uni:М Здания и помещения (реестр)] |
| UNI(Dep) | uniplan | ГОС, УП и РП (старый) | Учебный процесс | [Uni:М ГОС, УП и РП (старый)] |
| UNI(Dep) | unipps | Нагрузка (старый) | Нагрузка ППС | [Uni:М Нагрузка (старый)] |
| UNI(Dep) | unisc | Договоры студентов (старый) | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры студентов (старый)] |
| UNI | unisession | Сессия | Сессия | [Uni:М Сессия] |
| UNI | unisettle | Общежития и поселение | Общежитие | [Uni:М Общежития и поселение] |
| UNI | unisnpps | Внештатные преподаватели | Почасовики | [Uni:М Внештатные преподаватели] |
| UNI | unisp | Выплаты студентам | Стипендия | [Uni:М Выплаты студентам] |
| UNI | unispp | Расписание | Расписание | [Uni:М Расписание] |
| UNI(Dep) | unitj | Журналы преподавателей (старый) | БРС + Журналы | [Uni:М Журналы преподавателей (старый)] |
| UNI | unitraining | БРС и журналы | БРС + Журналы | [Uni:М БРС и журналы] |

----

|| Сборка || Название || Тип || Wiki ||
| product_uni_new | unknown | internal | http://wiki.tandemservice.ru/pages/viewpage.action?pageId=21299422 |

|| Группа || Модуль (в коде) || Модуль || Входит в маркетинговый модуль || Карточка модуля в wiki ||
| UNI | moveemployee | Движение кадрового состава | Кадры | [Uni:М Движение кадрового состава] |
| UNI | movestudent | Движение студентов | Движение студентов | [Uni:М Движение студентов] |
| UNI | uni | Студенты | Базовые модули | [Uni:М Студенты] |
| UNI | unidip | Дипломирование | Дипломирование | [Uni:М Дипломирование] |
| UNI | unidpp | ДПО | ДПО | [Uni:М ДПО] |
| UNI(Dep) | uniec | Абитуриент (старый) | Приемная кампания | [Uni:М Абитуриент (старый)] |
| UNI | uniedu | Образовательные программы | Базовые модули | [Uni:М Образовательные программы] |
| UNI | unieductr | Договоры на обучение | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры на обучение] |
| UNI | uniemp | Кадры | Кадры | [Uni:М Кадры] |
| UNI | unienr14 | Абитуриенты | Приемная кампания | [Uni:М Абитуриенты] |
| UNI | unienr14_ctr | Договоры абитуриентов | Договоры на обучение | [Uni:М Договоры абитуриентов] |
| UNI | uniepp | Учебный процесс | Учебный процесс | [Uni:М Учебный процесс] |
| UNI | uniepp_load | Нагрузка | Нагрузка ППС | [Uni:М Нагрузка] |
| UNI | uniepp_price | Цены за учебные единицы | Договоры на обучение | [Uni:М Цены за учебные единицы] |
| UNI | unigrant | Гранты и конкурсы | Гранты и конкурсы | [Uni:М Гранты и конкурсы] |
| UNI | uniplaces | Здания и помещения (реестр) | Базовые модули | [Uni:М Здания и помещения (реестр)] |
| UNI | unisession | Сессия | Сессия | [Uni:М Сессия] |
| UNI | unisettle | Общежития и поселение | Общежитие | [Uni:М Общежития и поселение] |
| UNI | unisnpps | Внештатные преподаватели | Почасовики | [Uni:М Внештатные преподаватели] |
| UNI | unispp | Расписание | Расписание | [Uni:М Расписание] |
| UNI | unitraining | БРС и журналы | БРС + Журналы | [Uni:М БРС и журналы] |

----

|| Сборка || Название || Тип || Wiki ||
| tandemsandbox | unknown | internal | http://wiki.tandemservice.ru/pages/viewpage.action?pageId=21299424 |

|| Группа || Модуль (в коде) || Модуль || Входит в маркетинговый модуль || Карточка модуля в wiki ||
| UNI | movestudent | Движение студентов | Движение студентов | [Uni:М Движение студентов] |
| UNI | uni | Студенты | Базовые модули | [Uni:М Студенты] |
| UNI | uniedu | Образовательные программы | Базовые модули | [Uni:М Образовательные программы] |

----

